(1Q題）牛仔賣牛仔片 雞仔賣雞片 咁馬惜珍賣咩片？

牛仔片示意圖

雞片示意圖

馬惜珍示意圖：

係咪珍珍薯片
斷估唔會係鴉片啦

牙鳥片

IQ題 唔係時事題

但我好似開錯台

實捉到你

一定係馬片

咪係，人地係正當商人黎

又牛又雞
仲唔係馬

一定唔係白粉

賣蝦片
運白飯

雖難必豬片